請問南韓係咪有罪推定嘅國家?

我google 關鍵字都揾唔到，有冇人知?

用英文google

試過英文Google 都冇結果